玩玩下csgo自己斷電

玩csgo個時一入到場就斷左電 入左幾次都入唔到 換左張gtx960先入到game 我依家用張gtx970去行furmark又無咩問題 咁其實係咩事

火牛唔夠推？

部機用左4年 最近先係咁樣

過熱？開game睇下溫度 之前試過係咁

應該係我之前試過 換左牛即該搞掂

溫度都係around 70 應該唔關事

我都懷疑緊係咪隻牛開始壞 因為係呢排先會咁

咁快d買過隻 建議買隻好d 大watt 數 之後再upgrade電腦唔洗再煩

如果係牛壞嘅話 我都無嘢講 買兩隻cm牛壞兩隻cm牛

買Corsair rm系列
有10年保養

其實唔一定係壞

可能只係老化左 咪出唔到咁多電

買 EVGA 啦

正路，cool媽啲嘢係差

買GTR啦, 仲好用

呢排evga d牛有平係amazon

GTR有埋煙霧效果

以牛唔夠火

唔洗諗99%火牛
夠火數老化左都會有斷電情況
有錢就買新牛，970 550w
無錢二手牛 日系電容都okay

巴打 EVGA SuperNOVA 750 G2 呢隻牛點睇?

我就係用緊呢隻

牛壞既話快啲換啦
我之前隻牛一壞就成塊板連粒U同我燒埋